其實點解耶撚有資格放佛誕同耶穌受難日假

班耶撚成日站在道德高地
睇套戲就話人hehe
去哈囉喂就話人同魔鬼接觸
咁點解放假又無啲高人出黎講下野嘅

佛誕喎
關你地咩事
係你好眼中都無佛
咁誕條毛

到耶穌受難日喇
成日話人聖誕節消費宗教
咁個日呢
慶祝人比人整死wor
消費死人啱咩

如果我係耶撚我會發起抵制放個2日架
太唔尊重耶穌喇

咁冇宗教信仰咪冇得放
信佛得果一日
信耶穌有復活節又有聖誕節
咪好唔公平

信道教伊斯蘭教果d仲衰假都冇得放

你有祖國賜比你嘅國慶

聖誕我信耶蘇
佛誔我會信佛